%!TEX root = android.tex

\begin{center}
%\normalfont\sffamily

\begin{minipage}[c]{\textwidth}
  \parbox[c]{3cm}{
      \begin{flushright}
      \includegraphics[width=.25\textwidth]{../figuras/LogoUfscar}
      \end{flushright}
  }
  \parbox[c]{12cm}
    {
      \begin{center}
      \textbf{\Large Universidade Federal de São Carlos}

      \vspace{0.07cm}

      \textbf{\large Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia}

      \vspace{0.07cm}

      \textbf{\large Departamento de Computação}
      \vspace{0.07cm}
      \end{center}
    }
\end{minipage}

\vspace{-0.5cm}
\rule{7.5cm}{0.03pc}{\tiny $_\diamondsuit$}\rule{7.5cm}{0.03pc}

\vspace*{20ex}

\textbf{\Large {Introdução às tecnologias para desenvolvimento de \\ aplicações em plataformas móveis Android}} \\
\large{ Processos: \textbf{23112.003595/2012-35, 23112.004023/2013-54 e 23112.003206/2014-33}}

\vspace*{5ex}

{\Large{ Coordenadores:  }} \\
\textbf{\Large{ Ricardo Menotti}} \\
\textbf{\Large{ Daniel Lucrédio}} \\
\textbf{\Large{ Delano Medeiros Beder}}


\vspace*{5ex}

{\Large{ Responsável:  }}  \\
\textbf{\Large{ João Paulo de Souza Soares }}  \\
%\textbf{\Large{ José Eduardo da Silva Teixeira Junior }}  \\
%\textbf{\Large{ Matheus Fernando Finatti }}  \\
%\textbf{\Large{ Régis Magno Zangirolami } } 

\vspace*{10ex}

\textbf{\large São Carlos - SP, \today}

\vspace*{5ex}

\includegraphics[width=.25\textwidth]{../figuras/LogoDC} \hfill
\includegraphics[width=.25\textwidth]{../figuras/LogoProEx}

\end{center} 
